生活過得好艱苦

一日三餐都喺工作中度過

工奴

究竟返幾多份工

返咩

有幾苦
非洲d小朋友仲苦過你

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

冇辦法成日要ot

1

佢地有大 jj

咁做法身體頂唔頂得住

feel到身體已經有警號
其實時間長唔緊要
最大問題係好大壓力

咁唔係咁健康，考慮下轉工

popo?

收到巴打
因為我哋啲行 而家 生意好差
都唔係好敢轉工

Po你阿麼